（an機）Facebook apps 自動消失

老豆部note4個FB apps突然冇咗
再喺Google play下載到但係又安裝唔到
有冇巴打知點搞